[ 抗爭方程式 ] 勇武過後，政府玩民意戰，咁我地咪玩返大遊行攞返個主動權囉！

上圖大家唔記得咗？
去到依一刻當然未能完全再套落現實，但其實邏輯一樣。

記唔記得因為之前遊行俾popo反對哂，
三罷聲先響起，set roadblock被罷工 亦極受民意支持。

加埋中大之戰，依家玩咗一個星期rb三罷，如果大家驚政府玩放任民意戰，其實我地即刻再申請返個大遊行咪得。

總之依家條formula就要tune到以下咁：

武力鎮壓和理非->勇武RB停罷之戰->民意牌->申請和理非遊行->武力/強硬鎮壓和理非->勇武rb停罷之戰.......

歡迎討論

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

mon post狗不服來辯

ok幫你推

on post狗不服來辯

mon post condom不服來辯

推

推啊

mon post 狗不服來辯

mon post避孕套不服來辯

比個場你地發揮喇係時候

我知人少少既時候，你地始終唔敢上前線，

你地休息左好耐喇，最多都係企一邊叫救人救人，

但係黎緊係時候到你地出黎喇

mon post 氯痤瘡popo 不服來辯

pish

無限認同，但樓主會俾人屈係泛民左膠，樓主走先

係時候出民陣遊行

我頂住！！！！

超認同

反解放軍遊行

藍絲所謂自發活動 擺明配合所有媒體再加上連登仔撥風令到藍絲好似好撚多民意

係多民意 清rb 點會得一百幾十人
唔好睇小人地 + 自我檢控好緊要 , 但無謂 1個topic 開 幾十個post 就太撚明顯撥風。

其次， 琴晚大把消息有人拎鐵通落街 唔識spread 出去 ? 係善意 洗撚出鐵通？ 該focus 就唔做。

大家小心被屈泛民左膠，我支持遊行俾人屈我係食人血饅頭，五毛黎到你地走先，我頂住

認同 和理非返一星期唔係唔得啊

黎個反teargas二噁英既遊行啦

民陣吹雞
不割席遊行

都得

推
推唔郁

推。並且係零武力

努力啲

八月中個次咁就得

九成九遊行集會又係唔批
到時入紙師玩多幾次，民意自然會再記得返都係需要rb勇武幫手

(其實我就認為民意無走過，但既然有人話驚，咁咪提醒下大家依招囉)

無走過，只係無channel表達

Push Push

拿望就咁望
但其實前一個月既遊行都係做唔到完全和平。

但其實唔緊要，大家慣哂。
最緊要既係可以對應返政府個態度去出牌應對；
佢愈打壓我地愈勇武、佢愈放任我地愈和平，佢無計就自然要用返強硬手段去打壓我地和平既聲音(i.e. 無論係腰斬集會/武力驅散)。

所以佢放任我地就玩返和平入紙依招
佢反對我地都係會照出表達民意，
佢自然無辦法又要玩返強力鎮壓，
到時就會幫勇武rb儲返子彈。

同意

紅隧免費大遊行

係，又到玩不反對通知書

入紙師

呢個值得一推

空氣推

yes

push

thanks

好耐冇遊行。快d攪啦

mon post 二噁英狗不服來辯

mon post 氯痤瘡警嫂不服來辯

習曱平不服來辯

腳痕

老納不服來辯

Mon post狗吸完二噁英陽痿，
但警嫂有咗代表d咩？

和理非行動永遠支持。仲可以日日做。如果黑警唔出黎攪事

和理非>勇武>和理非>勇武>和理非